支持愛華頓係一場贏左無得分，輸左空難死全家既賭局

原本我都唔想出聲，因為我知連登仔要做就死都要做，唔會聽
不過都係抵唔住要出下聲（係，我犯賤）
我唔當你係鬼，當你真心想幫愛華頓

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？愛華頓黎香港幫手打猁狗？唔會
We connect? 有咩用？
由愛華頓⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
猁狗doesn't give a shit平常心
大把猁狗YMCA, 閘一樣照爆
最後都係咒人空難死（依家仲平常心咁咒人空難死）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時空難死既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左空難死全家，我賭黎做咩

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該支持
唔係次次都好似今次咁有VAR幫手兜
生命無take 2, 輸波衰極都唔會比猁狗爆閘咒空難死
你地自己諗清楚，要負皮隨便

平常心啦

笑撚死

平...

平常心